細個老豆老母話熄燈睇電視對隻眼唔好係咪都市傳聞？

係咪同一逼虎斷尾會跳入隻耳一樣係呃細路？
明明戲院都係熄曬燈播片

戲院係投射

其實細個對眼 發育緊 好容易影響到有近視 散光
當去到18-20歲 對眼定左型 就少再有影響